[外國撚請入] 有無參加過個的淫亂派對?

上網睇的鬼仔成日都會開party, 三唔識七都可以參加,
開開下又可以隨便搵女啪啪啪 , 的女又唔多介意(好似預左咁)
啪完第日當無事發生過, 下次又換另一班女
係咪真? 有無外國巴打講下

真 同朋友會咁玩 大家開心咪得

detail ps

都係放學 落去玩game 飲野 錫下 唱下歌 摷下咁就黎啦 不過我地自己香港人玩咋 無同鬼佬玩過

個的定個啲呀屌你老母 打字都有懶音你大陸落嚟？

當年完左prom去同學屋企after party，d同學既老母仲提大家記住一陣要戴定condom去，男女都係
不過果晚咩都冇發生，我係最早走果個

有開過叫亞洲人參加參加
最後嚟既全部巴打

老母都咁講, 你都可以無下文

香港?

你走左之後先開始呀嘛

大家就係等你走

個乜撚嘢的乜撚嘢呀 唔識中文呀

好後悔 果陣個鬼妹friend坐左係我隔離成晚同我一齊飲，叫我唔好咁早走

我走之前已經有一男一女走左上樓上

咩事令你咁早走 鬼妹都唔食

傻仔

咪又係普通飲酒party
你識就有下文架啦

洗唔洗呢家開返場

一齊去party個德國妹突然消失
大家知咩事無再去搵佢

唔明

果陣3點幾4點，我老母酒吧收鋪咁岩江車經過間屋，話都咁晏，車我返去，
我果陣又真係on99出去上車
第日訓醒諗返 屌，我果陣做咩..

我認

This

要記住你係fucking Asian